九龍灣人必入！！！！專屬外賣專員上線啦

18區區區有同路人速遞，但九龍灣呢？
九龍灣係一個細區，一路都無專屬既外賣專員
好似我呢啲廢青咁，唔想出門就幫襯到黃店可以點做？
揾九龍灣外賣專員啦！
FB:
TG:
依家仲可以whatsapp/打電話去98455349落單添

依家已經有六間舖頭加盟咗啦，你仲等咩啊？

足不出戶食黃店！支持

G持

推

支持黃外賣

Chi

我決定，聽日就叫十個外賣，送到佢地仆街

工廠區點計

合興成日租個場比cctvb拍戲

支持

咁黃定藍

推翻上水